其實人民幣國際化 即係 廢紙國際化 同 青樓妓女想入女團akb有咩分別？

Akb咪又係雞

秒